不如釣下緣份計劃班人好過啦

咁近都唔玩
反而去裝skout班谷精上腦既人或player

利申下下樣參加唔到計劃

Agger

最好釣到post主

留意到班撚屌見多人踩上門即時潛水😂😂😂
明明之前仲好威威係入面block人

你甘屈感情台巴打
佢地的確會生氣

甘你老尾

有冇人釣gay po巴

sor 囉ching